冇人推713，714？

想問邊個會負責攪？

係咪無人去